你地有冇試過同條女直接講我想溝你會點

條女話好呀

係全班同學面前送下花就梗架啦

我會上台用咪講我想溝你

打完飛機好瞓啦

唔打得唔得

好呀 你咪溝 但我冇話受喎

受左係咪可以受你的50kg體重

你講乜？

我想受你女上男下既體重

真心唔明你講咩 試下學好d中文先出po

排隊啦